今朝已正式辭職 今日12月27號正式開始職賭之旅

近幾年日日打一份牛工
早起晚歸
先揾得2皮
每日受老世氣
同事又成日西口西面
因為番份垃圾工佔用左我大量時間
冇時間去溝女 約朋友等等
連同屋企人食飯既時間都冇左

今次我考慮左好耐
今朝終於去辭左工
今日正式開始做全職賭徒
我覺得我有能力去靠賭揾好多
而且生活就冇以前咁有限制

條路自己簡
仆街唔會喊

今日入左一萬本金起手
目標每日賺5000-10000
月薪希望做到15萬左右

我每日投注會紀錄係telegram channel

希望如果有巴打都諗住靠賭既可以參考我幾個月再決定

其實琴日賺左13萬

本金1萬，咪即係13倍

幾錢會員費？

果邊betting搞咁大檀嘢，5個月除返開都係得1000幾蚊，不如拎綜援

果隻盤狗咁厚臉皮都收皮，我唔信你得，但支持

今晚頭炮係咩？

有冇料先，幾錢會費？

我一場落5萬....
你幾百會費留去食飯吧...

感謝

好緊張

記得咪好似上次咁遮參考編號，廢事你又畀狗jer

淨係貼事後飛就想引人入會？

你上個月先賣200蚊場咋噃，揾唔到生意？

千篇一律

留名睇跳樓

睇黎好似唔錯 試下跟先

sor，記錯咗

買咁大唔失手？

Jer唔jer我唔介意
錢係我自己既
我仲要出事前

我今日起會控制注碼

我城街邊牙婆重心料

係
條路自己簡
仆街唔會喊

原來200一星期，良心賣料

屌你老母閪b又賣毒料

打少左，要買對家
請各位善用起底功能

派我先講啦

追返佢啲post,過街老鼠

上次入channel睇住除咗第一日，炒到嘭嘭聲

cap咗一張

今次扮簽名遮編號 笑4

好過盤sir 狗嘅，起碼樓主肯認全炒

怕你2日後要搵工

雖然我唔明遮唔遮有咩分別，假圖假埋個編號有幾難

賣料狗死全家
等睇你比天收

開心遊戲WP

第7場即場

巴打會唔會貼飛？

貼飛即跟

又黎??

支持樓主
唔收會費，有錢齊齊搵

尾飛5.x 就買
之後原來你講既尾飛係無得落注嗰陣
咁唔撚洗賭啦

1點

Delay

又有小丑

又一個on撚9

早抖

玩即場

今日收住萬7食早餐先
聽晚見

留名

唔講咁多
bgor好波

無貼飛你話日賺過百萬都得
吹水有邊個唔識呢

一早放晒channel啦醒目仔

豬你豬你

今日想上4萬

west b

月薪希望做到15萬左右
希望你得啦

加油

賣料B 入會how much

好波
頭先都辭左職跟樓主搵食

Support

輸緊20萬 聽日入錢跟你搵食

琴晚跟樓主贏唔少

真
捱生捱死先得兩邊
依d生活唔係人過
做人做狗自己諗

先得兩萬

樓豬可以救下我？心態同境界小妹都唔掂

已經賣咗層樓，套現咗六百萬跟樓豬揾食

心態要經歷過先會該
冇得教

水晶對阿仙奴有咩推薦

太早啦 等尾盤

跟左sem2學費
依家fat fat到想唔讀跟bgor搵食

仲未有心水 ？

量力而為

太早啦

樓主賺咁多，仲唔幫返比你呃既巴打
呃人all in，真係好仆街

上10萬呀今星期

留言跟大佬搵食

閪b今晚萬七全推啦

教下小弟

小弟有十幾萬loan

跟我心水

抽錢

lm

Lm抽錢

留名跟心水

lm抽錢

Lm贏錢

Will see about that.

Lm

gogogo

抽錢
帶我上樓

Lm 抽獎

我冇錢交學費，平時唔賭，依家想學野，順便抽錢

On

留名抽錢

等抽 祝樓主繼續贏爆狗會

心態好重要
贏要識收 唔需要贏盡 贏夠就好 贏太盡 運就盡
Btw我是來留明的

G持

Lm祝贏

抽到我？

大佬

LM抽獎

On99

祝樓主贏錢

lm抽獎

gun

同路

抽

Lm 支持

LM

G 持

TG subscript 左你，專登入來留名

Lm 屠狗會

問財仔借左30萬跟你搵食

lm抽

留名樓主贏大錢

辭職跟樓主

墜落狂賭之淵吧

求派

Lm
等睇b巴打贏大錢

Lm 等派

支持 求抽中派我

LM 等睇結果

祝好運!

加油巴打 一齊上樓

抽我

有錢派老虎蟹都留左言先

留言嬴多d

派就唔使喇
見證吓你會唔會仆街

留名贏多d

留名派我了

覺得會中

阿記？

晶

派

lm ching ho ball

抽抽抽

入撚左成副身家20萬去跟樓主

Im

留明

lm學野

個幾月之前好似用幾百all in 點知第一場收皮

多謝

派我

推

推爆個post

留名跟同抽錢

g持加 等抽獎

LM 派錢

買你對家好掂
出多D料

Lm留名
樓主贏多啲！！

lm 支持 Bgor

支持

Strong post Lm

等抽獎

希望抽中我啦

排

支持巴打

lau ming see what's going on

LLLM

留名贏大錢

求帶小弟發達

贏多d

到底有幾ON9先會比錢買料

我係黎抽錢嘅
祝你贏多d
btw 皮已正

留名跟進

阿仙奴 all in

Push

LLM

Follow you

有料
冇料

阿記

Lmlmlm

Lmlm

有錢派即刻留名

唔寄望你抽中我 想你拎果$5000捐左佢

派我plz

lllmmmmmmmm

Lm lm

LLLLM

g持

lm 等派錢

LM學野

Lmmmmmmmm

All in

留名等中

lol lm

STLM

LLMMMM

lm等抽

留名撐樓主

Lm 贏多d

巴打 今晚我同你推爆佢

Lm 祝你好運

Lmmm

下年1月27正式開始破產之旅

齊齊吹

Lmlm支持樓主

支持樓主

Lm支持

等心水

支持樓主
AND LMMMLM

留名等睇今晚買咩好

等手田

Llllmmm

十卜

支持樓主LLLLM

支持樓主
AND
LMMMLM

留名支持

Lmmmmmm

1001

1001 G持

lmmmmmmmmmmmm